【中產快樂抗爭】連登仔入稅務大樓

我ok，反正立法會罷工，入稅務大樓可以涼冷氣，二來證明給中產看抗爭同交稅可以並存，三來可以攻其不備，這是第一次進入幹實事的政府部門的和平light-food野餐。

今次就醒啦
人多就攪埋入境
聽日就去北角攪